其實張敬軒係支持香港人呢一邊

只係身不由己 有啲嘢唔講得

有啲嘢都係大家心照不宣 香港人加油